族譜討論

族譜應該係按血緣關係？
如果父母已離婚，另又有繼母
咁係生母同繼母同時記係族譜到
定係按返血緣關係，只記生母
定係只記現存嘅，即繼母名字？

Push

族譜有女人嘅咩？

點會冇

唔係出名好似真係無

家族嘅族譜喎

應該同時記 但列明
Btw要睇都只會睇男人個條線 即係你阿爸 你阿媽係邊個其實重要咩係族譜

應該要點列明

我估喳 咪列明返已經離婚或者括住已除名咁 咁族譜係應該你阿爸一娶你阿媽個陣已經會上名架嘛 咁族譜唔會話離開左就咁剔除個名既應該 咪當一個record 曾經有呢個人咁 因為佢族譜係有你阿媽呢個人 咁直頭無左既話咪即係連你阿媽係邊個都查唔返？